移民能圍爐（澳洲專業移民）

自我介紹一下，29歲護士，4年RN appt，有意用專業移民visa 189去澳洲

想將「香港」變成一種意識型態，將香港專業人士帶去澳洲繼續發展

有移民諗法其實都有幾年，做過公立醫院既護士一定會明白有幾辛苦，所以希望有能力時去選擇自己想要生活。除此之外就是下一代的未來，希望可以比多個選擇佢。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

英文好難考

我知道有幾種考試，其實都係操paper，我自己英文都好差，開一個group就係希望集合一班人，一齊努力，支持

天滅中共 全黨死清光

其實英文差，去到點做

如果有心走，英文差就補英文，去到你都要生活，其實英文只係一種溝通方式

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

留名 三年幾RN
但澳洲愈黎愈多支那人

唉

Fresh grad physio 搞緊 澳洲registration 其實係唔係搵到人sponsor 肯請我基本上就可以移民

香港咁好返香港啦

Scoring ielts 8+8+8+8 is helpful but impossible

Understood
I will try PTE or OET. It is more practical and related to my aspect

accounting requirement高分到無可能meet到

OET writing 錯一個gramma 就冇可能拎到A, 錯2 個以上就冇B。PTE 係比較易，不過拎等同Ielts 8 既成績都需要付出好多努力同錢

利申 澳洲護士畢業，等緊RN registration

而家咪喺香港做嘢賺錢先囉不過始終都係鍾返NHS 或者想去澳洲試吓 所以而家都喺度諗緊儲啲經驗儲啲錢跟住就跳出去

If you don’t mind paying for ielts courses, ielts 8 success is a good one to consider he persuaded me to take PTE at first as it seems easier but I still go with ielts anyway

澳洲簡直係支那人嘅第二家園

繼猶太人後 出走等機會建國
香港人一樣得

I took my ielts recently before attending the course I got 886.57 so I’m just struggling with the latter 2

佢哋應該都係集中係果幾個地方我自己又唔驚去山旮旯地方識英文識揸車應該就冇問題嘅根據我流浪歐洲咁耐嘅經驗

我都有意移民澳洲，有冇ching tg開個group討論？我讀翻譯學英文都可以分享下

做咩移民去澳洲省?

香港讀定嗰邊？ 如果RN想走，有咩要注意？